<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!--The following translations were generated by https://www.deepl.com/-->
  <ocd.label>mine deep {0}</ocd.label>
  <ocd.jobString>Exploitation minière en profondeur {0}</ocd.jobString>
  <ocd>Carotteuse Omni</ocd>
  <ocd.global>Mondial</ocd.global>
  <ocd.gameneeded>Les réglages par matériau sont disponibles au cours d'une partie en cours.</ocd.gameneeded>
  <ocd.work>Travail</ocd.work>
  <ocd.version>Version installée du mod : {0}</ocd.version>
  <ocd.yield>Rendement</ocd.yield>
  <ocd.material>Matériau</ocd.material>
  <ocd.density>Taille des grumeaux de ressources</ocd.density>
  <ocd.drillwork>Travaux de forage par unité de ressource</ocd.drillwork>
  <ocd.commonality>Rareté des ressources</ocd.commonality>
  <ocd.unfinishedPlan>Plan de forage inachevé {0}</ocd.unfinishedPlan>
  <ocd.description>Forer profondément dans la croûte planétaire et extraire {0}.

Rendement : {1:n0} {2}</ocd.description>
  <ocd.density.tip><![CDATA[Contrôle l'importance des gisements de ressources. Affecte les <i>rendements</i> des ressources.

N'a pas d'effet sur les morceaux de pierre.

REMARQUE : les rendements sont plafonnés pour produire au moins <i>une</i> unité d'un matériau. Si le rendement est réduit davantage, la valeur du rendement ne changera pas - au lieu de cela, la quantité de travail augmentera pour compenser.]]></ocd.density.tip>
  <ocd.drillwork.tip><![CDATA[Contrôle la quantité de travail nécessaire pour forer chaque ressource.
Le travail de forage se compose de deux éléments : Le forage <i>vers</i> - et finalement le forage <i>dans</i> les ressources.

Ceci modifie la composante "forage <i>dans</i>" ou <i>"obtenir le matériel"</i>.]]></ocd.drillwork.tip>
  <ocd.commonality.tip><![CDATA[Contrôle la quantité de travail nécessaire pour "trouver" chaque ressource.
Le travail de forage se compose de deux éléments : Le forage <i>vers</i> - et finalement le forage <i>dans</i> les ressources.

Ceci modifie la composante forage <i>vers</i> ou <i>trouver la ressource'</i>.

N'a pas d'effet sur les morceaux de pierre.]]></ocd.commonality.tip>
  <ocd.work.tip><![CDATA[Modifie directement le travail nécessaire pour forer un matériau.]]></ocd.work.tip>
  <ocd.yield.tip><![CDATA[Modifie directement le rendement de forage d'un matériau.

REMARQUE : les rendements sont plafonnés pour produire au moins <i>une</i> unité d'un matériau. Si le rendement est réduit davantage, la valeur du rendement ne changera pas - la quantité de travail augmentera pour compenser.]]></ocd.yield.tip>
</LanguageData>
