<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <ocd.label>bohre tief nach {0}</ocd.label>
  <ocd.jobString>Tiefenbohrung nach {0}</ocd.jobString>
  <!--The following translations were generated by https://www.deepl.com/-->
  <ocd>Omni-Kernbohrer</ocd>
  <ocd.global>Global</ocd.global>
  <ocd.gameneeded>Während eines laufenden Spiels sind Einstellungen pro Material möglich.</ocd.gameneeded>
  <ocd.work>Arbeit</ocd.work>
  <ocd.version>Installierte Mod-Version: {0}</ocd.version>
  <ocd.yield>Ausbeute</ocd.yield>
  <ocd.material>Material</ocd.material>
  <ocd.density>Größe der Ressourcenklumpen</ocd.density>
  <ocd.drillwork>Bohrarbeiten pro Ressourceneinheit</ocd.drillwork>
  <ocd.commonality>Seltenheit der Ressource</ocd.commonality>
  <ocd.unfinishedPlan>Unvollendeter {0} Bohrplan</ocd.unfinishedPlan>
  <ocd.description>Bohren Sie tief in die Planetenkruste und bauen Sie {0} ab.

Ausbeute: {1:n0} {2}</ocd.description>
  <ocd.density.tip><![CDATA[Steuert, wie groß die Rohstoffvorkommen sind. Beeinflusst die <i>Ressourcenausbeute</i>.

Hat keinen Einfluss auf Steinbrocken.

HINWEIS: Die Ausbeute ist auf die Produktion von mindestens <i>einer</i> Einheit eines Materials begrenzt. Wird die Ausbeute weiter gesenkt, ändert sich der Wert der Ausbeute nicht - stattdessen erhöht sich der Arbeitsaufwand zum Ausgleich.]]></ocd.density.tip>
  <ocd.drillwork.tip><![CDATA[Steuert, wie viel Arbeit für die Bohrung jeder Ressource erforderlich ist.
Die Bohrarbeit setzt sich aus zwei Komponenten zusammen: Bohren <i>zu</i> - und schließlich Bohren <i>in</i> die Ressourcen.

Dies modifiziert die Komponente Bohren <i>in</i> oder <i>'das Zeug holen'</i>.]]></ocd.drillwork.tip>
  <ocd.commonality.tip><![CDATA[Legt fest, wie viel Arbeit erforderlich ist, um jede Ressource zu finden".
Die Bohrarbeit besteht aus zwei Komponenten: Bohren <i>zu</i> - und schließlich Bohren <i>in</i> die Ressourcen.

Dies modifiziert die Komponente Bohren <i>nach</i> oder <i>'Finde das Zeug'</i>.

Hat keinen Einfluss auf Steinbrocken.]]></ocd.commonality.tip>
  <ocd.work.tip><![CDATA[Ändert direkt die Arbeit, die zum Bohren nach einem Material erforderlich ist.]]></ocd.work.tip>
  <ocd.yield.tip><![CDATA[Ändert direkt die Bohrausbeute für ein Material.

HINWEIS: Die Ausbeute ist auf die Produktion von mindestens <i>einer</i> Einheit eines Materials begrenzt. Wenn die Ausbeute weiter reduziert wird, ändert sich der Ausbeutewert nicht - stattdessen erhöht sich der Arbeitsaufwand, um dies auszugleichen.]]></ocd.yield.tip>
</LanguageData>
